翻工想屙屎但係冇廁所

點算

去商場屙

咩工可以無廁所咁陰功

嗱 我教你啦 返工前攞份睛報 等lunch嗰陣公司冇人咪擺份報紙係地下屙囉

人權嚟喎

地盤佬隨身跟個廁所？